4月21日 雨

🚬

我

Hi

雨 咩topic 黎

lm

Get到了 gchi樓g

本身想潛多幾日，又引我出來

未飲過
係果汁啤酒?

屌你老母善狗

梳囉

唔該盧b

又系你

屌你老母盧狗

我了

樓主冇雨教學

你唔驚善妹嬲？

係 得34c

屌你老母伊雞

楠神同伊雞死去扑嘢啦兩條垃圾

岩岩樓g話自己係狗唔係雞

樓g係雞

比我渣ok?

屌你老母龍蝦伊麵

屌你老母 狗就得 雞唔得

射到咁撚樣

屌你老母顏雞

老公仔無所謂

樓主比楠神狗屌，同意請分享

ky食完飯好出返黎喇

咁撚跳脫既
懷疑佢真係女人

思路太on9

邊個係楠神😅

陳瀅

係

柯腩

G chi

想返大陸做工程
去搵D大陸佬公司
要我SD中文版CV
WTF 有冇手足有經驗整中文CV

矮仔😅

收咗佢錢扮好人護航了
佢等陣就扮唔好意思出返嚟㗎喇

法國樓g專登唔理呢句

樓G幾時出水牙

塞張錢就請

系

踢十點？

楠神一射完就四隻腳跪係度

睇唔到我地了

幾多張毛澤東可以有OFFER

係..

😅

即度

你出德乙好了

唔想又同樓G對..
今朝已經對了

拎埋本毛語錄打個紅領巾

我在凱都唷

搵唔到工呀屌下個月GRAD
行到呢步真係好SAD

我愛盧

日乙盧，i love u

西西我好似冇理你,Sor
下次請你吃朱古力爆谷

我又支持妳客晉

其實我都好驚 到時grad左搵咩工我乜都未諗

100蚊咪印住毛魔囉
畀錢咪有

我冇叫你跟

我個朱古力唔見左

我已經立定決心做返讀果科
但個市淡到完全搵唔到工
你有時間真係要唸下想做乜
搵GRAD JOB早成半年已經成村人SD CV爭到狗屎咁

你都無理我
請埋我原諒u

盧B你返黎就好啦

佢唔是出街咩

係女先請 西面我已渣過佢波了

咩野ENGINE

就咩無啦啦懷疑我

我不嬲支持妳

我相信你

下次同我出了

今年全香港最霉果科土木呀屌

顏狗sd了你真人相比我了
成面鬚

同你個左腦出
Ff完未

工程玩尻死人
畫圖畫到想死

出賣盧f1 樣子圖
價高者得

我愛盧盧

冇野做呀
想畫死我都冇機會

打手 收咗盧狗幾錢

$1

U 刀吾信禾

不了 唔想幻想破滅

倒貼

禾仲讀緊書
Btw顏狗你都信

土木無咩窿路幫到你
電氣仔冷氣仔就有啲窿路

我好撚型的，金城武都差我少少

下場角8.5郁左水

今晚

迷住95%先

得你一個信me 好感動

我畫圖佬

巴打有心了
THX

乾收銀?

收工終於綠字喇屌你老母 心跳x西流+1 gelllllll

利申買左30

尾盤郁左水

狗黎講你都幾型棍嘅

笑4

Ching six dog

清水健咁樣

善妹和解ok?請埋你

各位契弟起身9up喇

俄超8.5咩事

來生不做工程撚

Hi my boss
Miss u

又ot?

公司冇糧出比你了，唔好告我

去左飲酒

食女 可恥

你同西面比我左擁右抱ok了

賣肉還債吧...

輸左500 好似好黑

幾萬嗰啲都未岀聲

9uppppppppp

加返兩粒星比佢**
最撚憎就係三賤

不了 我霸晒左右

係朗豪坊搭死亡電梯

你聽日睇下同唔同路
唔好對鳩ME

Let's 9 up until 10

資 者 應 明 瞭 所 有 買 波 均 涉 及 風 險 ， 球 盤 水 位 可 升 可 跌 ， 甚 至 變 成 毫 無 價 值 。 投 注 者 不 應 只 單 獨 基 於 任 何 大蛇 而 作 出 任 何 投 注 決 定 ， 而 應 詳 細 閱 讀 有 關 之 風 險 披 露 聲 明 。

都成三十碎人仲搵野刺激自己鍾意既女仔
見到個女仔呷醋你先開心

盧蛇醒 盧蛇勁

我醉愛朱古力了

盧唔識溝女的

盧蛇係最威

.......尋晚善mui鬧得我好啱

雖然唔係好明
但好勁咁

35分鐘

醉左先愛 不了

盧蛇打救世人

想死 次次行到攰就唔想番去

過埋來盧仔後宮團啦，本王唔飲酒

樓主叫我？ 但我介左了

頭盔狗，垃圾

唔醉都愛

戒咗輸錢

13 皇馬-祖雲達斯 2.20
14 馬體會-祖雲達斯 3.50
17 皇馬-摩納哥 4.10
16 馬體會-摩納哥 6.25

買哂下面三個都有得綠字

食橙啦師父

買左22:00上盤 咁樣回法奶奶地

食開檸檬，不了

係 介左輸錢 但無贏
你見我好耐無入黎就知

開第一個

我都無賭都入黎廢up

你識乜 盧蛇系最勁牙

不了

你同盧狗一齊死

Ok...

唔啦 入黎又會想賭

食你牛腩飯啦

Siu4me

召喚盧蛇之歌

你海鮮中毒

招人去屯門同我盧食飯

唔準笑佢

女先來得

岩岩係屯門走

死盧g

好阿 聽日

你來，九兩菜回家

我都係女

邊度等

巧牙 殉情

小妹都想食個飯

腎總會男女男我...

但係唔比仔嚟

Siu 我就岩 我走了

想一齊,但係放12點

同你地好大仇？ 成日想叫我出來打9我
屌你地老母

你地啪得開心d ...

Gun

gun

依到有邊個唔係絲

買左
GOGOGO

樓g

你都唔要我了

又黎啦又黎啦

same road
都係以半博全

不用分那麼細 大家都是絲打

獅吼食屎狗，半場輸12碼，報警

小妹絲打

痴鳩線 飲左少少百年糊塗 飲唔撚到

Hi 沖？

Miss u
Let's bath tgt

J私煙前置動作

細波same

多pj 好辛苦

笑死人咩😂

決定獨自打飛機算
退出

我90後辣殺

玩番

1.43 買不落

買大ok

一班無恥之徒係扯旗山扯旗

所以頭場唔玩了 頭先難得羊左幾十蚊 j下先

呢個星期買盤 買8輸7 有冇手足追對家派我

總入球2

Guned

小小地好了 如果中度埋過關

Long time no ccccc

我入咗一百咋

要c冇c

下盤半一 守和都有得然喎
主勝驚不穩

好恐怖....對打擊樓主係人妖一事我竟然動搖了
想知再講

樓g 愛我好了

me 34c

你唔比我渣

hi盧b

你地打飛機喎🤔

走啦

...

唔好咸濕喇..

出糧未，幫你護航了

想知

120 拖手ok?

淨係對你先咁

半和ok

果個乜9芒爺冇撚出過水 咪再話我抄

穩定啲先🚬

咪撚理有心JER你D人啦
一齊鳩UP好嗎

請我食支煙ok?

Ky帶領角球

中南海？

又話唔食煙

狀況 注項已被接納
編號
2102
投注類別 讓球
細節
星期五 4 烏法(主) 對 莫斯科中央陸軍(客)
客 [-0.5/-1] @ 1.91 $200
金額 $200.00

表演推五口[black]未夠就炒[/black]

樓G,再次對決啦

係到9up下賭下球幾好

跟左樓豬，追數了

同驢同路..好感動

支持樓豬

買完先出

唔買盤了
睇佢半場咩料先
即場屌客W好過

最後三十秒先講 go左主啦

盧是男 小妹是女
當然對著幹

要左小小角大

屌你老母不想幹你

拿 我冇jer過人架😒

跟左樓主 詠巴
但對左盧蛇

人地今日休息

唔好屌老母 年紀大

你要我咪唔食

3p

你當我係咩😒

Kaki唔好理啲傻膠啦

系 kaki唔好理佢地

係咪有apps可以變聲

知道 善妹 伊妹
😘😘

btw屋企人身體有啲事 都唔係咁開心😞

周冇輸哂盤

好波嘉旗妹

好快會過去 加油啊

賭球也不開心

Ok，屌你老婆好了

成班麻甩佬係度妹黎妹去

樓g要保重

加油

樓主係女人?

post1講到而家了

5色面對樓主了

男人有34C?

珍惜屋企人 失去左會後悔

我陪你好了 我明

大家有心

我愛樓g

4月22日 晴

沖涼先

baby everything will be ok

講返樓主是雞好了
織口得

講大話

實冇事

莫斯科龍受傷

肥仔波好野

入波, 屌你咩

知道 盧b

你玩撚埋我果份

有咩

賭波根本唔撚開心

fuck goal

01

fake goal

fake

Fake

冇食好耐了

你個名

嚇到賴屎

FAKE鳩我屌你咩

我想食

你要佢定我 而家講

食煙好口手

俄超fake goal

俾球探撚

我要樓主

客offside

我要晒，咁先係男人

今場無論點都好，唔好gel，求大家了

唔要花心

Hi 你賭波了？

你買左乜

GCHI

買左咩
唔小心gel錯就不好了

我唔花

你夠做雞啦on99

越位 嚇死小妹

有d似 辛尼特果場，一開波fake

完撚左場先GEL咪得

我無

係咪有變聲apps？
我又扮小妹

系 嚇死小妹了

我無飲酒都醉撚晒, 根本被逼害,

含我

無入呀ching

最好cashed啦

我做酒心朱古力都醉乛⼁

Kaki妹真係唔好擺係心喇
我聽日飲芒爺奶西幫你報仇
等佢變做我d 屎

有 但琴日輸曬

我來到，妳的城市。走過妳來時的路。

醉愛盧b

你要食埋先報到

gay

7.5sssssssssssss

冰封冰封

呢個好笑

好難食酒心果隻

我係芒爺奶西
唔好再冤枉其他人了
有咩衝我來

謝b好核突

入球？

界外球

角球

爆能硬

其實場波係咪踢緊？點解365乜鳩都無

Ky又潛左去邊

收咧啦垃圾，宜家我福揸旗

潛咗去我馬眼到，佢話要飲盧尿

福u ar

唔識睇英文，譯返比我聽，操尼馬

man

竟然冇cda讚我
也是醉了

晉修喇

主隊要頂撚住啊 偷佢一粒

ching six叫

北茹雞你去蒸飯啦死剷

我不是有心的

莫斯科佬 456佢啦

菇呀盲亨

吳君如咩

派返1000比我平民怨

喵喵怪都剩係識講人話姐
盧狗識打字 已經好勁架啦 唔好要求咁多

已經11點 我仲未食晚飯

部電腦boot唔到
開一陣又熄 係咁loop
有無手足知咩事

系 識聽人話

.....唔好推

好多原因架喎親 仲有無其他症狀

cpu風扇有冇轉 似過熱

角大定細好

壞ram 壞火牛 是但一樣

唔緊要啦，場波唔會因為一句說話就唔同，輸就係輸

咁捱得

我以前個電腦無線KB壞左 都搞到我部機死左.....

呢位手足理性

巧想羊錢牙

英文得2...

壞ram 開機bios會有唔同do聲
壞火牛應該開唔到了

明顯你食左tea

我買左大
而家想死了

我Abs

2點醒 6點第1餐 已經無野難到我

唔係過熱 我都係岩岩番屋企 成個星期無開過機
之前問過人話係火牛唔夠力，換左個好番一排又loop過

我屌

我RHS

哇diu咁專業
肯定係男人

RHS=LHS

就咁用文字好難知咩事, 但一定要將d野插過晒先, 包括hdd
backup定hdd先
如果係成個畫面freeze左, 幾可能係hdd問題

我都想講

咩牌子

18分鐘，個角球盤用咩做。。。

小妹電腦會考拎a

小妹LES

好撚醉

LH=LoHong

唔g出左水

form1 to form 5全級電腦第1

有無人可以送我番屋企

Lo Ho on9

taxi la 十點4咋

識整電腦一定係男人

話左我好撚老

冇靚位入

黑山老妖dllmch

屌我都係 amaths撚

同路 睇黎女人考cit有著數

1c

ky又賭角旦了

下點解會fake goal架hahahaha

小妹買左下盤因為

2c

樓豬今晚會玩嗎

咁快2C點入

3c

會 睇下今場咩成積 第二口了

4c

等ky穩陣

wtf

系 情況有變

ky一沖涼就連c

又對

呀WA d fd

9.5s 2.01

go?

一陣一齊斬馬會

別人恐懼我

Buy jor

buy jor

其實想要高一格 但低水

入多注9.5s@2.01

希望睇全場

顧問希望你頭先果注中

掛住講野入唔到2.01

下盤 角細

暫時想要斯特師奶堡同馬賽盤
有冇同路？

斯想

祝全中

幫手g持下盤
角細

要跟樓主了

大家咁話
Gun左你下盤

主隊入球定定驚喇

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

果個岩岩放完狗亂買
希望有運中埋

放狗 咩品種

亂派100俾我好不

職乞

一開機個底板就有光，火牛風扇有轉
顯卡風扇有轉 ；cpu個風扇轉一陣就熄了
5秒後又熄 再開番 係咁loop

屌你咩又5分鐘4角

主隊係咪想做死一世中游？
入波吧

板 換機吧

兼職黎姐 搵餐晏仔

你如果禁開機制 cpu風扇停左 試下用手指轉下隻風扇睇下識唔識轉

職乞 cashed

依度有無人信算命

之前試過 一係你試下拆左1條RAM出黎睇下得唔得?

我問左師父 都係叫你蚊一蚊ram 顯卡 個d野再插過

陸軍係時候入番粒

信掌

用擦膠擦下條ram腳位
擦得甩啲鏽

咁專業應該係高登做

哥基

短腳狗

有冇人入8.5s

Ok我試下
----------------------
Re樓g: 個cpu扇每loop一次都會轉，但轉一下又停 係咁重覆

大屎忽

好得意

係邊個我就唔開名了
我xxx啊
大約係咁

立腸都好得意

cpu條風扇有條綠色4pin線 拔出黎再插過
btw你用手轉個風扇覺唔覺唔順先

抹ram, 轉位

仆街原來同詠巴對左

會唔會因為多塵

法國呢到好多人識電腦

通常呢d要逐樣試

唔想煩唯有拎去比人整

但唔好彩可能會比人換晒d野

樓主再挑我機就post你錄音

叫人上門有無用 我平時都叫人上門

男定女

樓g真係女人 ？

支持

上門先呃得最勁

想聽

咁我點樣推部電腦落去

盧b

樓主淆到粒水了

人地叫開水喉佬上門又話你知咩

大膠袋

搵男人幫手

如果風扇唔夠力 可能有塵 所以要知轉得順唔順
唔順就清塵噴wd
btw你部機打直擺 根據地心吸力個風扇如果唔夠力轉唔到
你訓低部機應該解決問題

收聲啦

惡撚到
天水圍十三妹？

😂😂😂🙊

手推車推落去

真心拎唔到落去

btw 盧典解潛半日

出黎 天水圍公園單挑

妖你老母

5c

約咗+k

屌sor 以為係樓雞

【大考驗】水喉匠遇內衣女大膽色誘 原來係試佢忠誠度 結果係…

429,235
最後更新: 0218 21:06 / 建立時間 (HKT): 0218 11:06

適中字型
較大字型

當一名穿着性感內衣的火辣女郎誠邀上床，已有另一半的男士們可有信心能拒絕引誘？外國一名女友就設局測試男友定力，結果令人意想不到。

YouTube頻道「To Catch A Cheater」安排一名穿上性感內衣的女演員艾莉森（Alison），電召毫不知情的水管工男友上門維修，女友則透過安裝在屋內的隱藏鏡頭，看着男友是否會上釣。
從片段見到，艾莉森一開始就用力色誘男方。她把門打開時微微彎腰，露出乳溝，水管工男友看到春光乍洩，十分紳士地問她是否要先換衣服他才入內。艾莉森當然說「不用」，並邀請他入內查看水喉。
艾莉森事先藏了一支自慰器在櫃內，他甫打開櫃門便扮作很尷尬地拿走自慰器。水管工男友檢查時，她不斷說出一些帶有性暗示的說話，如「我想它可能需要潤滑」、「它很深」、「我很渴」、「這裡很熱」。
水管工男友很快便修理妥當，而且對美人不為所動，艾莉森只好單刀直入，稱「自己很寂寞」、「我很需要男人」，到這個地步，男友立即表明自己已有女朋友，並準備快快離開。
但艾莉森攔著他死纏爛打，要求跟她「做一次」才讓他走，又說「女友不會知道的」，水管工男友堅定地不受引誘，連美女讓步說「只要一個擁抱」他都不肯，最後「安全離開」。
女朋友見男友坐懷不亂，開心得露出燦爛笑容，豎起拇指大讚男友，可謂「安樂晒」。
英國《每日郵報》

正仆街 完半場都有角

sorry 善b 真係半和

中央陸軍下半場快d入波啦

半細 大力gel

1.5s入唔入得過

飲完了 番去玩德乙🤤🤤hah

我昆你正仆街

你 都出黎隻秋

好波

我屋企樓下ok?

0.5/1s?

好

求水

9.5 入咩好？

你住邊撚到

天水圍

點解要成日FF

住撚曬佢

你又知

你覺得你講野好好笑咩

朱古力好撚惡

我袁紹

惡到 天水圍街童

我天水圍墜天地獄獸

半5全7 客快入咪刷啦屌

對唔住我唔講粗口啦

哈哈哈 好撚好笑屌你老味

十三姐千祈唔好咁講

No need sorry la
一齊頂9.5s

連登d死港女多到
潛水

頂實

yes

懷念朱古力係小丑女funson

你出去溝仔啦 唔好要我

懷念

下半場主隊偷一粒

佢入咗我個post😳

冰阿

勁

不了 客入 之後停角 85分鐘主追

冇食偉哥純天然

希望same

你盤棋好大

95% ？

如果俄假唔中就無錢gun了

唔好再番黎啦

清左塵 用左擦膠擦ram再調位 都係唔得
樓g講果條cpu綠色線我蚊唔到出黎
睇黎唯有拎去整
多謝大家既意見

想問吓點解俄佬唔識入波

如果2條ram試下拆1條?

上次俄羅斯都係咁

我屌, 3:3

Ee俄俄得把口咪唔識入囉

6c

得1條ram

上次一球都你輸左幾百

除非你係度大叫愛我一世

主12M

sorry 因為我上次same case拆左1條就ok

12m

gd news

垃圾客隊停角啦

12m>c

插第二個槽 打橫部機著唔著到

角細

miss😂😂😂😂😂😂

7c屌

8c

8C

爆晒

點解買親都miss?

想知點解客入第一球可以去到7倍咁高水

因為主12m

俄假迫害眾巴絲

係咪弱撚智

做乜撚野

開左1秒都無就無左

認真, 岩岩先想入, 1秒都無就封左

我真係屌你老母咩兩隊仆街波

ufa食左春藥 ？

唔識射就讓比人射啦

希望不要再有角了

針了

頂實幾十分鐘其實唔難

練心黨已針

輪住爆C

點解我成日要買上盤
好傻架我真係

8.5s 9.5s 10.5s練心開始

11.5s練心

Ok

點解miss 12m

德國波有心水, 打陣機, 12點番黎, 唔見我番黎我好大機會唔記得左番

i 保利域 我屌你老母呀

10分鐘3c

因為客要入

好辛苦

8.5s

點解客唔入球？

上半場吹左就算撚數喇

俄佬踢波咁閪既

域?邊度域 睇過 下 邊撚度域

追唔追角細好

單刀又炒

希望靜30mins c

主唔入就客入啦

守和ok

0.5/1 點睇

8.5s頂到抽十派一

me

粥水入

gchi

OK

9.5s 頂30分鐘

59分鐘
要停 34分鐘c

11.5s

9c

咁樣送角

頂住 國米試過

送角 boom...爆左

屌你老母

頂30分鐘

8.5s bomb

冰封

唔追細了

入球未

主隊射好少少，2:0左

比個12m客 等陸軍教你射12m

9.5s 10.5s

屌你老母呀保利域

兩隊都係辣殺

比多次主 好似今朝咁

屌個三連c真係好心痛

主隊咁踢真係殺死了足球

10c

殺撚死埋我

9.5s x2 boom!

爆了

11.5s 唔追了

其實我好少屌波 都係唔好屌喇 屌佢就冇波入

11.5s一定要頂住

唔追了

0:1

不過D反擊好屈G

客go al

哈

主快追

要等0.5/1足水

十二碼唔入俾人入.....on9

都係留2000等明天賭波

😱😱😱果然唔可以屌

Goal

Goalllllll baby

繼續1.5/2

原來goal左 0.5/1

10.5s要頂幾耐

Gchi客入返一球

火小時

想好第二口了

客入多粒全格

來吧

請冰封

我要我要

盧蛇 靠你了

10.5s請頂實

馬會1:0流浮

追數allin大注對咗就唔好gun了

又12m唔入
呢幾日賭返錢輸親都同12m有關 屌

馬會99:0我
連c 追左s

SAM係度GEL

唔好再有角了

8.5s 9.5s 10.5s

唉 俾客禁屌 驚輸多粒 十二碼又唔入單刀又唔入

希望唔使戒角先鋒出動啦

頹了

盧b救我

要

單刀 12m都唔入

有高水11.5我會入1注

唔好啦

7.5 8,5 9.5
x6

(s)

岩岩收到個非常可怕既消息
原來我一直以黎都做錯左一件事

我為左補償
我決定退PO了

單刀又唔入

爆牙妹

10.5s頂實

扮女人呢件事我已經原諒你了

樓g真係女人

挽留

我都走到

點解每一次比完希望我都要扔番我落街

叫左你唔好亂清算 屈人地係人妖

有冇追數尿

停十五分鐘唔該

要追1.5/2了

傻逼，得我有樓豬錄音

挽番

11.5逃生倉 100%綠字

咪係囉

依到明明全部都絲打黎

個個都話走

10.5s

爆完我9.5S就停 戇鳩

樓豬唱番首歌挽留

我都走嚕

唔好阿 挽留

11c

不了 11.5s 共存亡

走曬邊個聽我發up風

禾

你班pk挽留完我又唔珍惜我
我同kaki一齊走了

無, 未夠高水

仆街了，11.5s

盧狗話你真係女人
我寧願退PO都唔會信架啦啦啦

一齊咗

玩留😭

禾珍惜你

邊有呀 我好愛惜盧B

挽留

一分鐘挽留左4個人

cska真係賤種黎 落後刷咁多 領先都仲要刷

準備jump

屌你滷味又踢爆

多謝梨

我都係咁同樓主講...

12c

你唔好走啦

你地唔好走 我走啦一係

boom!

12C

個個都唔好走啦

13c

我唱歌比你地聽喇

再刷多個

12.5goal

走啦，走去含我大盧根
Cda優先

你再唱我走

？

傳說中85分鐘絕殺追平？

14c

對不起，我失言了

今晚其實唔洗開post，個個都走

買細開大 買大開細 各位再見

刷角入波ok?

做乜個個都走

12.5 都爆。。

今晚唔會上黎

開, 仲有我

不買角了 on99

屌你老尾13.5s都爆

佢地話你係女人
真係接受唔到

我支持你，kaki支持我

退post he all

-2注

得我知道真相

我發覺你成日用呢招引我注意 而我又會注意到去配合你🙄😒下次唔理先得

陣間德甲又想玩角WO

Lm

我支持我大佬盧b

心戰盧

成日無玩過 屌你爆屍爆到

再次呼籲各位手足 角球是魔鬼

結婚啦

🙊🙊🙊

岩

不要電燈膽了

nonono

結咗啦，埂係nonono架

等我開po喇一係

入十蚊和補一補

我開了好多post，入我

😑😑

絕殺追和啦求你

咁我唔支持樓主了

0:1執番個桔都好呀。。。

0:2

半格冇埋

goal

好球

針了，最後200豬埋

輸哂

馬會係格黎 打算行入去入錢既時候
發現身上既銀包 得番5蚊

我同kaki進球啦！！！

岩岩想買客入

0.5/1
1.5/2
半格都要

2-0

屌你老母 12.5s 都爆

快啲完場

嬲

針得，一場輸5注

CSKA頂實

西妹同我約會嗎？

首次對贏樓G,好似係

主隊2個單刀，12M唔入

dllm頭先12m想入客win入唔到

momo幾時先黎香港

Thanks lo and kaki

輸曬了，戒賭到星期一

14c 全部爆炸

求水反cup馬會

屌你牙ufa

呢啲係咪叫單跳 ？

決心戒賭 立此為證

要跟了 求回血

輸鳩哂無交嗌

下批水識gun了

Kaki求下場

逼害

两場都買中對家，狗會大層殺呀

你買左乜？

真係中2場

主盤

#966係on9!

#969 on99!!

係咪可以戒賭

未完既 等等

岩呀 睇路

靠你了kaki

樓g唔好針

今日黑撚過樓豬條鳩

岩岩入500 ，豬哂

樓g冇鳩

心跳起g
依家又含番撚

same

識貨

切忌追數
調整心態再黎過

仲要番去打j

一齊上路啦兄弟

喊住咁打

1001我

1001

到我了

1001 係我係我